覺唔覺得，簫敬騰對眼越嚟越大，個樣越嚟越似向左向右家族

成日無啦啦整個烚熟狗頭既樣出尼好撚on9,仲要唔知做乜鳩唱首歌都要扮mj自轉

睇住佢世俗化

想睇佢留返獅子頭

七省拳王

對眼似呀

世俗化，呢個形容詞好

青雞面

向太收咗佢做契仔

且向佐真係似樣

可能真係似樣先收佢做仔

毒撚成功變做成功人士既例子

真心覺得可惜

真係同向家好似樣

韓國佬咁

本身mk 古惑仔